[I/A] 一拳超人［2］ 最新限定角色-King!?

新手頭50抽會保底中一隻SSR角色
首抽SSR推薦
T0：童帝、獨角仙
T1：龍卷、原子、深海王
T2：黑光、疫苗人、地底王、背心、八爪魚

其餘SSR
囚犯-潛力太低，唔建議升
索尼克-活動會送，功能單調，後期難入隊

另外新手抽夠20次十連會有SSR三選一
基本上冇邊隻就揀果隻，用黎存圖鑑開手辦就得

——————————————————————————
必升SR角色
甜美假面-單體輸出極高，主力打BOSS

獸王-受傷流鐵腳，有龍卷配佢就一流，打BOSS配假面亦都發揮到追打效果，輸出穩定

黃金球-崩壞流主力輸出，全體傷害方便打主線，後期輸出比冇專武既原子仲高，無課玩家必升

蚊少女-補血反傷流重要隊員，本身既核心技亦非常好用，新手記得用1800鑽買專武禮包換佢把專武，後期潛力極高

——————————————————————————
其他資料日後有需要再補充
開左新post住先

今次維護除左king仲有咩更新

親愛的英雄大家好：
為了提供良好的遊戲體驗，我們將於2020年2月13日（四）14:00進行關服維護更新，更新時間預計3小時，具體開服時間可能依據實際情況提前或延後。更新結束後，會為全服15級及以上的玩家發放更新補償，感謝大家的支持與配合~
本次更新包含以下內容：
【重要更新】
1.新功能“家園研究室”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，在研究室可配置及升級核心之力。
2.新功能“核心試煉”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，參與試煉可獲得核心之力升級材料等各種道具。
3.新功能“研究物資補給”開啟：玩家等級達到Lv.52開啟，可使用配件補給券抽取核心之力升級材料。
【體驗改善】
1.調整家園訓練中訓練目標下一段啟動條件的文字描述
2.調整兌換碼錯誤提示文字描述
3.春節活動相關道具可以出售
【問題修復】
1.修復副本戰鬥中被童帝暈眩效果會持續至戰鬥結束的問題

更新內容主要加入左新玩法
置於King如無意外會係下次限定既新角色
但港台ser未正式公佈

唔知會出咩活動呢 完左童帝

正常抽卡活動係 限定->指定up->限定 咁樣loop住出
所以下次會出限定抽卡活動
其他活動就未知

好野，連post頭都整埋

下個星期應該出king

想入坑 首抽刷king好唔好

有太多資料都懶得打
簡單整住先就算，都唔知開到幾多個post

機率極低，新入坑唔建議
同埋king會復刻，屯多d限定卷等下次比較好

巴打想問下king基本上係唔係唔打pvp就冇乜用

下個post(如果有) 記住打埋隻game係由支那公司北京天马时空网络技术有限公司發行，北京玩蟹科技有限公司開發
等d諗住入坑既人知道其實自己係玩緊垃圾濕鳩支那game 勸佢地回頭是岸啦

理論上封對方能量即係打一般關都可以鎖怪封佢技
咁都好有用，本身AOE技輸出打額外傷害無視護盾所以好穩定
相信就算唔係pvp都幾好用

下次你記得開

tg：mip0000
手

呢個放$300以下

呢個放$250以下

2個都無綁email, 可議

你其實悶唔悶？一直係到狙擊又一d作用都無，不如你出去開個post，搵人陪你一齊屌好過喇，我見到你入親黎講完都無人理，我都登你心酸

我都想有作用 講真係要咁下賤玩支那game 點講都冇用 出去開post吹雞入黎屌都冇用 入左坑玩得依隻game既同睇文匯報tvb冇咩分別都係賤種黎
唯一寄望有新人想入黎睇下隻game咩料既時候知道原來係垃圾支那game黎 可以阻止到佢地入坑

所以希望黎緊post頭可以放埋隻game背後既公司
等新人入黎自己決定做支那狗定禁返出去搵其他game玩

其實呢隻game咪好似之前大陸隻拳皇98咁玩法
跟本垃圾黎，掛住一拳呢個ip先有傻鳩玩

又啱wor ching即刻扔撚哂屋企d支那野先 扔撚埋部iphone先屌

講真身邊所用既野極大部分都涉及到中資，根本冇得避
只可以話額外要消費既我會避免，亦會盡量唔投入經濟支持
至於遊戲模式千篇一律我都認同，好多動漫fans向既game都係咁上下
個人只係用kill time既心態去玩，亦冇額外課金，咁可以玩到自己鍾意既動漫遊戲又唔洗去俾錢我覺得都唔錯
同時中資都要俾錢買版權，我都支持到個作者

高汁回覆

隻驚立場賣廣告>支持立場>玩

岩岩抽到原子，應唔應該練佢入隊？
冇黃金球

食窮XXX，票投XXX

有冇巴打放新ser 童帝+-獨角/深海ac

要幾新

最好95打後啦如果前d既ser有日日跟既 有買蚊女專武都可以

筆直有冇大概幾多

屌首抽次次都越獄黎見我真係灰 又耐

要睇下巴打你個ac有咩腳 tg?

47萬戰想棄 有冇興趣？

而家有卷 唔知留比king 好定點
有甲蟲 黑金 童帝 背心 加隻八爪魚 唔識砌

想收童帝+甲蟲有冇巴打棄坑

我有甲蟲呀 不過冇練

Tg?

如果強者pool未夠20連抽可以繼續抽
抽king要用限定卷，分開2個pool
冇屯夠180張就唔好抽king住

TG: TYTYding

20連抽要背心 地底王定疫苗人

邊隻冇就換果隻
3隻都冇就背心>疫苗>地底

卡左喺15關，攻擊力完全拗痕

LM

有無人有玩大陸ser

有冇Ser99/100首抽既童帝/龍捲
Tg: Raulon99

甜心+3 就輕鬆秒殺哂

$25000一個專武 痴撚線

雪糕仔儲左10萬 不過睇佢用錢玩都幾爽

50s
48萬戰
有冇人收？

玩到呢個位，接手嘅唔係重課會玩得好撚悶

佢隻隻game都重課

新出情人節禮包幾抵買

垃圾玩支那game

打唔贏15關

1600石60塊sr碎

個文老爹都係課長黎 魔人又係

上居合，金球，上海怪同獸王做乜鬼

甜心核，甜心一速去秒後排一隻先，蚊女放中間送頭，鎚頭三速普攻，原子四速上崩壞，居合五速開技，金球六速開技

唔課應該keep唔到落去

我都淨係課咗少少 都係用心玩 只求幾百蚊回返買口罩錢

你點組？有蚊女假面黃金球應該ok喎
仲有聽日睇吓升唔升到蚊女。

組隊唔好放龍卷，廢嘅

好似話下隻係金屬

係金屬，有客服講左

金屬點組隊

想放ac 悶撚到傻

呢個$220

呢個$100

下隻係金屬唔係king??

巴打咩ser

Firm左係金屬，玩受傷同燒流嘅人們有福了

啱用，但想抽king多d

金屬好有用，童帝所有link都要佢

唔用了 無課等僵屍男

繼續幫一波流玩 好似係

係唔係必買？

係

搞掂

我嘅方法係蚊女做核

1. 開場黃金球開技，前面最好崩左兩個（包括梅爾）
2. 微笑超人出技
3. 甜心普攻梅爾

好彩嘅話第一回合炮梅爾先死

4. 第二Round黃金照出技
5. 微笑普攻，甜心出技要秒綠色果隻野

之後到對面，如無意外前排會死

6. 我果次好彩，甜心死唔去，微笑復活下捱到波羅斯一下唔死

7. 甜心出技秒章魚，微笑清兵
8. 如無意外最後會得返波羅斯同後排，呢個時候居合鐵出場
9. 居合鐵不停用技崩壞王
10. 運氣好會過到

其實 唔難 d 角色升到+2/+3 試多幾次就過到

出技順序有無問題

想問吓深海王+獨角仙組合係咪夾唔到童帝？

童帝，地底王，疫苗人，金球，甲蟲，蚊女，玩燒傷流

大陸仔d錢真係好賺

唔得閒玩平平地放咗佢 大量ssr
日日買鑽石解齊任務副本 宜家可以打贏頭10名 你得閒刷下d紫裝穩定頭10唔係問題 雙倍儲值一堆未用
碎片夠蚊女 黃金球五星 波羅斯三星
送多個龍捲小號比你日日捐龍捲碎片比自己 唔洗課金好快五星龍捲
有冇巴打接手

蚊女已經開專武3星 仲有海帶同吹雪專武未用

冇話唔得既

1 ser有冇公會收留 LV60 20幾萬戰力 日日玩

巴打戰力有d偏低

出左一排先開始玩
習慣打機打Ser1 所以會低左D

60lv應該400k戰

係咪無刷裝？

係不停升錯野 隻童帝岩岩抽到

裝又真係冇特別刷 暫時都係一兩套有效果 藍裝俾原子同龍捲著

巴打升黃金球會好過你升龍卷，獸王收返落黎用蚊女比較好

反而蚊女好過獸王咩 仲諗著用獸王 貪佢招追打

你原子本身都有追打，一係放地底王都得

唔該巴打 咁我是但放一隻

Sold, thank you ching

蚊女仲買到1800石專武咩

放72 ser 全進度跟上（除左未有獸王專武)
深海 甲蟲 疫苗 各有抽過一次重複
童帝 原子 黑光
黃金已5 假面 同蚊 4星差章可5
甲蟲差18塊就上4星

戰力宜加排91 36萬戰 同前50差3萬幾戰only
排100內 有海帶 蚊女 專武

42單抽 15限抽 7000鑽
95任選sr 11任選ssr 55英雄ssr 32怪人ssr碎
公會已開3王 有興趣留個tg傾價錢／睇帳

放ac 14ser 60萬戰 希望能接手 組織打到最後隻王

有意 tg我

推下～

1個月就個個都唔玩

有新驚玩無乜心力玩埋一拳

咩game?

放帳 70等 33ser 80萬戰 9ssr 有s級章 仲有2張還原卡 其他資訊睇圖

Ps. 帳號已綁 可改密碼 合理價賣

熱練

有意可tg @potatoess

@potatoees

有冇ser5嘅巴打

吹雪護盾俾阿修羅，計唔計落反傷？

好簡單，唔扣血唔反傷
爆左盾扣血，就反傷

我又試下先

只係600 蚊 一單價錢都唔洗

我隊崩壞隊超能角本身用緊天空王，但存在感好低，諗緊轉蚊女或者吹雪
後排已有童帝，黃金球，甜心/原子，咁蚊女係咪唔啱做前排？（我認知蚊女應該加攻）
另外再想知蚊女個吸血量係計畫面數字總計%定係攻擊力%？

可惜 34服我會同你買

多謝支持 賣得好平已經

小推

今次好易

我都第2日就過到
勁快抽到海帶+3同甜心+3

海帶超勁
搞到有d想升佢

有專武咪升 不過要配天空王同細菌人

每日得果2塊 都唔知刷幾耐先5星

天空王點解？

有冇巴打放5ser帳號

其實仲有第六同第七粒星

你睇下我隻黃金球

SSR好難升

再輕推

果兩塊點得來

我諗係每日極限訓練掛

係時候

未瞓醒... 覆錯人...

估唔到咁快出up,睇怕到深海王up都未屯夠180抽

放ser4 56萬戰 69lv ac， 有意

等龍卷up

請問各位我應該點組隊好？
資源分配次序又應該升邊幾隻先

黃金球，深海王，獸王

咁組隊方面
獸王換邊一隻走？
同埋使唔使用疫苗人代替八爪魚？

其實獸王練黎係打組織王，如果以你陣容既話 玩酸火流比較好

Pvp可以擺海帶，疫苗，地底王，黃金球，深海王（核心），黑金or童帝（核心）

之前無睇攻略9升9自動玩，但現在遇到樽頸，各位巴打我依家要點先增加到戰力

排位上可以轉一轉
因為童帝開完技同排都會暴走
同埋好少波羅斯同假面同陣 除非打BOSS
可以換獨角仙同深海王出場 收返吹雪
我會收吹雪同波羅斯 換獨角仙/深海王/獸王
1速童帝 2速黃金 3速龍卷 4速獸王/假面

想問下個陣可以點執？

酸火流係咪咁樣組呀師兄？
咁我洗唔洗還原左八爪魚丸同黑金？

可以還原章魚，黑金留都ok

兩星都還原？呢還原卡咁珍貴
兩星啲資源兩三日打到番黎啦

而家陣容
獨角 吹雪 獸王 童帝 黃金球 假面
岩岩活動完拎左隻索尼克
練隻索尼克打pvp係咪好過用過獸王?

有冇人課金會信用卡碌多左
例如我買個每日禮包$8
但係碌左我$60！？

獸王一定好用 組織，金幣日常都好用
我打組織會加埋索尼 普攻落崩壞 唔駛練太高，三星 50lv
總之次序一定係獸王-》索尼

原來還原卡好難有？

玩左一星期冇貨金 得一隻SSR-黑金
抽左好多次都抽唔到第2隻SSR

儲左80抽 原子
得隻索尼克？ up你老母

唔儲夠180抽等於倒卷落海

新池抽左40抽一隻ssr都冇

另外想問下囚犯勁唔勁 抽到兩隻

前排：獨角仙
後排：黃金 龍卷 童帝

淨返兩個位有咩選擇

獸王會練 但pvp好似索尼克效果好似好啲
以而家呢個陣黎講
幾時有龍卷up俾我抽

我會揀蚊女 背心

最後一推 唔好意思阻到巴打們

蚊女 獸王百搭d
陣容未知唔洗咁快俾資源升背心

超勁 可以集中資源升佢

唔好升 廢 樓上害人不淺

佢個名一睇就知山埃

有無人知海王反傷係咪同獨角仙分開計？

想問下應唔應該調獸王/背心出黎？調既話㡯該拎走邊隻？

有冇課金大神有咁既問題

可以

王者11層都唔跌紫裝

On9 根本就抽唔撚到ssr 80抽8隻sr

指定up你應該視為180抽必中果隻ssr
因為一般池想中自己想要果隻真係180抽都未必中
如果你唔夠180都係要抽不如抽普通好過

呢個ac換任何新服首抽

30抽指定拎左兩張卷
之後50抽普通
0隻ssr

岩岩抽左40次 竟然中左原子

岩岩單抽
竟然中左梅爾

好似幾勁，但勁難升

可以點再改善？

的確好勁
7星全紫爆擊裝 應該咩都秒到

無諗住升
開手辦同開角色連結都賺哂

放85ser account

SSR有童帝、原子、疫苗、索尼克

有買專武包未開

有意tg

補戰力圖

佢層手辦同關連直接放棄算
無課都唔知玩幾耐先有

有無26ser 既爸打

而家個陣

吹雪 獨角 索尼克
黃金 童帝 假面

吹雪換唔換蚊女好
輸出得黃金球搞唔掂
吹雪玩坦 攻又唔夠
但蚊女唔擺中間又唔打唔齊

定吹雪轉攻裝玩輸出

蚊女>吹雪
再配獨角一流
蚊女輸出唔低
吹雪絕係玩坦

抽咗8x次
0 SSR

其實冇180次都唔應該抽

新手，啱啱抽到童帝

其實角色6星7星有咩特別技能？

其實蚊女核心點組先會比較好用呢

有冇人發覺打競技場睇對手角色排位係錯哂？入到去開波個位置同佢profile個排位完全唔同
但平時打切磋又冇呢個問題
係咪競技場去到黃金就會咁？定係有bug?

同埋組織明明淨係打到1王寶箱
但今朝一開出咗紫裝 （天空同深海開到9層）
又係bug定真係會咁樣出裝？

加免傷同傷害率

請問點樣擺陣？

有冇一服嘅巴絲

組織一王既藍箱已經有機會出紫裝 王者過左8層之後 災害都有機會會出

留名

有無一服組織有兩個位比我主ac同小號入去

勁撚到我棄左ac

Yes

睇魔人同文老爹，要課到咁嚟玩隻game，無課流真係唔錯

黑金換海帶

1速海帶？
定拎左專武上3星先換？

1速放毒 然後靠keep住隻疫苗人唔好死
有專武當然好啦

1速海帶好勁

Quit驚送ac

冇玩，不過睇過文老爹抽卡片，個機率睇到我心都寒埋

佢好慘。。
重課咁多都抽唔到深海之心
蚊少女將級都係冇鳩用

大陸呃錢game係咁,隻game無乜技巧,趣味可言

蚊少女-補血反傷流重要隊員，本身既核心技亦非常好用，新手記得用1800鑽買專武禮包換佢把專武，後期潛力極高
請問邊到買

放ac
Ser 53
7隻ssr
童帝 原子 龍卷 背心 囚犯 索尼克 疫苗人
勁嘅SR基本都齊 蚊女差15塊碎片就合到
未綁定
每日會做齊基本任務 以免落後
有意留tg

放ac

54 lv 8083 鑽 未齊20十連

有5ssr 原子 帝童 黑光 背心 地底王
Sr 黃金球 甜心假面

有意留tg

想問下大家會唔會係競技場用300石換ssr任選箱

會

有課就無所謂，無課建議追到sr碎片就夠

有冇ching有line個客服？

你ser5 棄坑未？

Game未棄 但想收個Ser5 ac

巴打叫咩名

我冇玩5ser 我56

冇玩ser 5收ser5 ac做咩

有個fd玩緊Ser5 諗住跳過去一齊玩

Mola mola

禮包入面冇個專武自選包
不過係新手開頭果陣出，限時過左就冇
所以要睇返你進度先知有冇miss到個禮包

咪撚玩支那驚啦

咁我應該過左....利申ser5

我有個69lv, 冇時間玩放左係度

巴打放幾多

有冇tg, 連登up唔到圖

用google photo 先得

龍卷差幾碎上4星

放$300 (唔知價, 收番成本價)

我啲ssr大部分都四星 想問點解低戰過其他人咁多 關裝事？

關啊 手辦同訓練都會有影響

手辦果啲目標係淨係加俾果組角色定全部角㗎

All

os唔岩放唔到比巴打，有冇其他巴打有興趣，an機黎

想收一個ser 16ac

抽咗100抽都唔中原子
King勁唔勁 唔勁想抽多50抽 想要原子

原子後期無用， 除非你重課拎到專武

King限定勁好多

但下隻限定係金屬騎士

二週目隻龍卷勁到癲

仆街用咗2萬鑽先知 屌早知留黎抽金屬騎士

抽得靚到

用鑽抽卡唔抵玩

咩服？

收s22 ac 要有原子

卡左一星期岩岩過左

玩支那game 正仆街

ser 47 ok?

放Ser 1 AC

其實玩左130抽都係得隻背心同送既音速，係咪可以重開ac？課得30幾蚊，無童帝/龍捲風

巴打我有興趣，我都係an機，請問咩ser？

要22

ser5

今日抽左20張
兩張SSR 同一張SR 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

有冇人收ser27 ac
課咗千五
諗住半價賣出去

賣到10份1當贏

放55ser ios 61萬戰

砍掉重練啦

真

放27ser
84萬戰力

真係玩到好撚灰競技場進攻永遠贏唔到童帝/龍捲風既組合，淨係防守贏到，見人地個個無課/課小小都抽到呢2隻但我就...

通常d ac冇童帝龍卷就會有深海獨角
抽開英雄就出英雄/怪人就出怪人咁
好似你咁真係比較少見

其實關唔關抽既方法事？係咪十抽易中d？我平時有一張都即抽

我夠10抽先開始單抽10次...
依家夠200抽停咗手。
偏怪人嗰邊，不過都好彩抽到帝童。

頭5次反而係10連抽，保底1隻深海王

俾你睇下我幾黑，呢度應該無人夠我黎

load唔到圖？

定向唔夠180抽真係唔好掂
睇巴哈啲post留言，呢句嘢真係冇錯。

兩頭唔到岸會唔會諗砍掉重練？

巴打你睇到我up d圖？
我諗住收ac算，不過an機好小有
依家刷首抽要差唔多2個鐘先有廿抽

真
我都係課多左8次垃圾驚

巴打前後課左幾錢？

其實未夠200抽真係唔好抽定向
強者個POOL仲高機率，一般50-60抽都有1隻SSR

我撳入去睇。
其實你只係7次10抽，計最差情況得1隻SSR係正常。
中SSR機率係每10抽上升，中咗SSR就跌返。

依加係咪無得刷首抽 中得隻黑光唔知點組好

我課左300左右
最多課月卡玩下算

新手ser 43 LM

課金

大陸狗

有無巴打有興趣 40ser 54萬戰
仲有隻地底王

無課，無童帝無原子無春捲，但有阿修羅同深海王，好想買D一波崩壞流acc玩

放AC Android Ser 18 64萬戰力 69lv 競技頭100 未綁定email 有意TG

個個都放ac了

係咪應該聽日會出KING? 好似冇乜聲氣

走吹雪定甜美入黃金

有冇人知啲活動
1天12小時
係仲有一日半
定得返半日

屌好撚亂

1日半

走吹雪

60抽得黑光 重唔重玩好

好像出金屬騎士

$10 收新服首抽阿修羅/囚犯ac

今期核心試煉打唔贏
應該用咩角色？
波羅斯回血回得好快

博士3
蚊女3
獅王3
黃金2
甜心2
獨角仙2

想問下研究室可以裝3個核心技 係淨係升自己用開果個定其他都要升

我有用天空王，暈到就唔識回血

Btw 而家咁嘅陣容 使唔使抽原子 定留卷

幾多抽中4隻ssr

呢家玩咗1個幾星期
發覺真係要抽到童子先得
無乜邊隻‘科技’

想問下個陣應該點排
我應該用甜美+獅子 / 原子+忍者

暫時100抽
未咁快有三揀一 SSR住

核心試煉 星期四啲積分會唔會清左？

咁樣叫競技頭100？

大家用左幾多石先抽到童帝50碎

10000

新手問
個陣係咪咁已經最好 囚犯無用？

背心同地底王唔洗升住，你升唔到咁多ssr
升黃金球甜心獸王換入去仲好

但背心個盾幾好用

yes, 升黃金球啦, SSR級數

都夠哂坦啦，你宜家4坦得2隻橫排主力輸出
你坦主練獨角同深海王夠哂架喇，其他都係過渡或者個別關落場用下，頭先講果幾隻sr係必升，你係要升坦遲d一定後悔

好

頭40抽隻ssr出性感囚犯
係咪可以砍掉？

唔係好知宜家新ser刷首抽快唔快
如果刷頭30-40抽都快既就砍左先

咁如果我要砍係咪去d舊ser重開會好d?

唔建議開舊ser，進度輸太多好多野跟唔上
除非你要join fd玩，否則玩新ser大家進度差唔多會好d
宜家先入舊ser玩會好冇癮

明白咁我砍左佢算啦
反正都係玩左一日only
一出性感個下灰撚到

明既總之刷到T0-1就唔洗諗一定開得局，T2就不過不失，始終一路玩一路抽都唔知個ac走向係點
只係抽到囚犯就好似浪費左個機會所以砍左佢會好d

我覺得重點係拎到假面，首抽都係其次

巴打我對囚犯有興趣
可tg

聽日維護完有三隻ssr技能改版
格流/大咀/多頭怪
格流改完好似上得下場

三隻都係俾課長玩

格流我50抽中咗
練到藍+3 開左兩星就放埋一二邊

今日終於抽到童帝
而家個陣黃金球 童帝 假面 天空班 甲蟲 深海王

90抽得一隻黑光ssr 想棄了

我們笑他

打第11層四場三場出綠裝痴撚線game

大家都在看我的肉體！
都在看！

黑金換海帶

前排比人秒

海帶放完毒靠疫苗人被動輸出 死都冇所謂

黑光真係咁廢？我個ser頭10都幾多人用利申新手

黑金PVP勁，打BOSS都幾好，打關就一般
所以唔差

我24萬戰
放黑金打贏34萬戰

唔用黑金換海帶
比人秒全隊

之前係前排假面獨角索尼克前排
後排黃金童帝吹雪
主要黃金吹雪做輸出
最近送蚊女
而家個陣唔知點排
有冇高手教下路

快d去商店睇下有冇1800鑽蚊女專武包買
升咗超絕另一個層次
吹做坦放前排 蚊女後排中間
索尼克打組織王先用

維護緊

要三個鐘呀

我甜心2、荊槍3、微笑2、獸王2、博士1、黃金2過左

背心獨角吹雪
童帝原子黃金

咁排好唔好？

講埋點排速度先幫到你…童帝一速幫原子黃金波上暴走、原子二速上全崩壞、黃金波三速再崩壞額外傷害，一波流都係咁

前排兩坦都好穩陣，有得換走吹雪就換走佢，不過我諗你都係求其塞隻超能落去…

係
是但塞隻超能落去
有護盾

塞天空王加攻好過啦

超能系前排 蚊女 吹雪 天空王邊隻好? 全兩星
前有黑金獨角 玩一波流

超能系真係冇乜得揀 我見好多用蚊女後排做輸出

入到

蚊女五星加專武三星真係補血補得好誇張…

更新完未呀 啱啱down好撚想玩呀

有人post左客服話要六點先開

咁就首抽左架啦？

未 玩到20到 有事前

嚇撚死

依加太遲玩一直抽唔到蚊女...

你越係想要就越係無…開game活動做唔晒換唔到甜心，足足等到71lv先抽到…

題外話：你有角色缺果陣，轉去003線抽，紅卡黃卡都得，真係會有驚喜。之前都唔信呢啲濕鳩都市傳說，但係呢個真係有料到。71lv中甜心、上個禮拜74lv果陣無啦啦紅卡十抽中童帝（屌丫之前機率up果陣50抽一隻ssr都無），搞到而家終於可以拎走隻傑諾斯…

push

代中共多謝你

我錯
我on9
唔會再課一蚊落支那驚

試下先 唔該巴打

即刻20先係真正首抽？

同埋我啱啱係新server開左個account, 係咪都唔會有原子劍個event?

屌 真係中左 岩岩20抽中 原子同格流剛但最想要都係童帝

唔會有 原子係限時定向up

我意思係頭三名個挑戰賽

拎原子劍果個？

恭喜巴打，雖然八爪魚改勁左之後都係廢…
我上個禮拜係大號小號一齊用003線，然後兩個號都係十抽中童帝…
跟住琴晚試多次，三十抽中昆布、蚊女、裝甲猩猩（我差呢隻SR未有…雖然唔會用）同埋疫苗人，我玩酸火流所以完全中晒，而家反而係唔夠超能徽章諗緊升昆布五星先定係疫苗四星先…

十抽係咪應該有up先抽

儲左3次十抽都得min pay

啱啱抽到獨角仙 師兄們我應該點砌隊 因為有3隻格鬥 唔知可棄邊隻 感謝

抽中原子起碼可以玩下崩壞 但核心無童帝仲用緊傑諾斯
定轉用假面核心好 核心得呢兩隻

專武已入手

點拎

係呀，係咪每個新server 都會有？

無左十抽8折

新出有個抽卡活動，入面有童帝專武碎片

屌啦星
玩到73LV先出獨角仙

歐氣

2萬石保底

係咪新ser無？
我搵唔到呢個活動

頭兩次十抽有，不過我研究緊重有冇得由英雄怪人挑戰戰拎原子劍姐

巴打係課長？

唔洗棄 可以練晒
當啲ssr唔咁碎升星就練獅子同甜心 呢2隻打組織王好有用

大把核心可以頂住先…博士同蚊女都非常推薦

0課呀，我童帝UP開始屯鑽
屯左差唔多2萬，用左8000幾鑽抽專武

8000幾就抽到 你都好歐下

我抽左好耐先得隻海帶

其他都係垃圾

上巴哈睇好多都1萬鑽內抽到，所以覺得幾抵

咁樣好唔抵 招超絕好廢下 30%變40%
如果中咗第二招崩壞會洗走咗

會洗走架咩？都冇講要打自己落既崩壞先計
同埋比普通大絕高35%輸出，8000幾鑽有把專武都算抵啦
補給換sr都成萬幾2萬鑽先有

會呀 當你童帝打完中咗40%崩壞 到黃金球開技落40%崩壞隻嘢到會變返30%崩壞
所以書包好廢

係所以其實唔勁

屌 遲左入黎睇呢個Po 岩岩課金抽左 我屌

Oh
不過算...反正無課d鑽都係留黎買黑卷同抽專武
今次唔抽d鑽都唔知點用

抽左幾錢

岩岩個frd傾開 佢話 你估你課金抽到金屬騎士機會大d定買到書包機會大d 最後課左少少抽書包 咁騎士就唔課了

本身有幾千石 課左幾百蚊姐麻

最大問題而家有書包 冇晶核屌佢老味

我打算屯到殭屍男餓狼同銀牙果D先抽
所以中途應該好多鑽剩，我有果隻角既專武出都抽得過

而家又再屯過了 僵屍都似好勁 YouTube 見人用
不過升童帝抽下書包都冇壞 童帝算百搭

雖然我新手
玩左幾日
但覺得長遠應該坦流王道d

唔知係咪我未夠lv見唔到呢個活動

見無課建殭屍男玩不死流都好勁，所以死忍等殭屍男
普通池就等緊深海王UP就抽埋個保底
基本上想要既就齊直接專心升

坦流睇怕要好長遠 到時都未必有玩 按照港台ser咁既速度出新野法

一波流好食練度裝備，無課輕課都難玩
但不死流台服未出，反傷又未有深海王
所以練住一波流先

我諗投資左個drkong書包 應該要抽埋金屬騎士同童帝夾。疆屍男我就唔抽了 冇隊友

有冇獨角仙？

有，但好似唔太夠反

練住先 獨角 甜心 獸王
我都係練緊呢啲等僵屍

升緊3隻超食格鬥料，乜料都要打3份咁制

係 重置次數冇得慳

我都係見活動有重置獎勵所以先重置左幾次
不過平時都唔會，所以比課金進度慢好多

唔緊要 慢慢嚟 反正有排先出僵屍

買ac lah

居合鐵值唔值得升

武裝位嘅話升黃金球好過

Thx

75仲未有黃金 蚊女 博士 想死

邊到有

Android 未綁email
保證平放

蚊女新個活動又有得打番嚟
黃金 博士200抽應該點都中一隻

新活動出返蚊女專武今次一定要換返

你地陸服定台服？
點解你講親既活動我都見唔到

台服 新活動春日之旅

會唔會我係新ser會遲少少先出？

唔清楚 我係98服都有

我11x仲未見有
之前你地講假面專武活動都無

係，之前1800鑽唔知有得買，揼春到仆街

隻蚊女遲遲未升都係因為咁
換左專武即刻升返

最近升左上5星橙
而家出左 真係好

之前無升開昆布，今朝岩岩蚊女上左5星

我都未見過

我屌之前買左，再補給站買多一把升到四星 升5星要兩把專武， 都唔知而家追唔追埋佢好

1800抵到爛wo
補給站果把至少兩萬鑽先換到啦

200一早抽完 乜都無 無緊鑽 打緊蚊女好非

打災害點換人

心血來潮一抽原子

個定位好尷尬
初中期好撚勁
後期對住坦燒酸流頂唔住

未中黃金 頂住aoe個位先...乜柒都無

原子應該係有專武同無專武差別最大既ssr

點解仲未出限時英

係 又無可能拎到專

等僵屍

我首抽原子 第二隻ssr背心 第三隻囚犯
所以一直有練原子 而家74lv 原子4星橙1
而家原子18萬戰
作為一個原子用家，我想講而家原子打人真係好撚無力

所以一直儲鑽，到時有原子劍出就抽爆佢

應該之後會出抽牌保底屈多一水課金玩家
好似童帝個timeline咁玩

有原子劍，黃金球就可以收皮
唔覺官方會咁佛心

陸服好似早排出過俾人抽，唔知台服會唔會跟，不過要兩萬鑽

係童帝唔破壞角先出到
等僵屍仲好

我咁砌o唔ok? 成日唔夠d低戰過我嘅打

同埋速度應該點排好

你而家速度點排？

我淨係見到疫苗人專武

想換走音速 之前120抽都唔中原子 浪費哂
下步點部署好

新活動入面間商店咪有

賣陸服120服一拳號
有11隻ssr，3隻限定(閃光，殭屍男，豪杰)
黑卷有139張，1萬3鑽，下隻限定都夠保底
戰力得66萬，想做榜首呢個號唔岩你
賣700，tg: lok111111

原子1 黃金球2甜心3

終於解到10抽中雙ssr個成就

呢個陣點改好 好無力

可以改咩角色入去

走獸王入返獨角仙,會好好多

唔係走黑光入獨角仙好d咩？
受傷流獸王個位好緊要

獸王打組織王個類就有用，pvp 暫時都係aoe天下

點解大陸啲acc 咁平。唔係一隻限定都要成千蚊抽？

其實呢個活動值唔值得用小小鑽換居合/微笑超人專武？

幾時出金屬騎士呀

新手一問
打災害果兩隻點換人

我都9k石入左手

17600，使鬼2萬

睇數字咪唔扺，我而家打前排3隻打到廿萬，重可以幫原子黃金球上定崩壞先

Btw j個特效都夠正

搞錯，原來係三/四十萬

垃圾賤種支那驚

唔平點揾水魚賣幾轉拎嚟課

呢位師兄太疑心重了
陸服買1個有2xx張黑卷既新號都係$50
只係呢個號超級好彩，我加埋用左160張黑卷已經抽到3隻限定，而家仲可以保底拎第4隻
個號未綁定，未實名，歡迎大家

科技無童帝係咪只可以升傑諾斯?

但進度甩哂有咩好玩變單機game

百貨配百客姐
可能有人想用小錢體驗限角（陸版3月15出餓狼，4月出鳳凰男）
係台版你唔大課一樣甩進度
抽過波羅斯都知，無180張黑卷真係賭運
唔課金要存180張，每次用鑽買得36張，都要等都第5隻限先夠，等都等半年

我0課都唔會甩進度，大把一樣進度既0課玩家係果個ser
講緊甩係個進度連0課都不如
個ac係抽得多野但練度咁低，講緊剩係要追返0課既大隊都要再課多d先追到，又要肝又要課
當然係百貨應百客既，只係買黎為體驗新角有d傻姐

你都講得岩呀，一堆0課玩家互相競爭成長都好
我都有玩台ser，只係頭120抽都係得童帝同地底王就無玩了

有冇人抽左原子？
上網睇發覺閃光flash勁好多
好似就算冇專武都屌打有專武原子

早抽早享受，閃光係好勁，有盾，有追擊3次單體+追擊3次全體+崩壞，但台服出都起碼半年後

手頭上有邊d強角就要升左先架啦，唔打競技都要打活動
下下睇住大陸出咩新角就等咁唔洗玩，角色一定愈出愈勁
同埋講真隻game唔係大陸出左先有得比你睇下將來d新野既話，邊有得你諗

想問下 天空王同格流剛許普 值唔值得升

超能怪人位升蚊女/疫苗人(玩毒嘅話）好過
英雄位冇得揀就一定係吹雪

格流冇超絕前都係廢
天空王唔洗升 著禮服用嚟打基因暈怪就得

仲有海帶呀毒既main角

咁格流點先有超絕架

應該好似童帝疫苗人咁會有活動出
不過唔知幾時

著禮服係唔係即係甜心假面？

天空王玩被動技多

唔明咩意思
總之有套套裝叫禮服套裝 可以將debuff傳比同列敵人
天空王用嘅話可以一次暈兩件
用嚟打基因好有用

想問我第一隻抽既係 呀徒弟仔
呢隻係一定有定呢隻就係我首抽 ？

如果徒弟仔唔係首抽 首抽要第幾關先有？
新手急問 Thanks

個個都一樣 新手我就建議唔好玩啦 一黎中資 二黎後期好悶

20LV

Thanks 已Del

迷途知返 唔好玩支那game

我92ser 依加雙週登入就送假面專武

放$120 有意請tg
賤賣quit game 了

呢隻GAME係咪單人PVE? 最多加好友幫拖?

iOS 56ser有冇人收？
tg:

宜家係唔係唔建議入坑？無得速刷首抽

點解人地出豪傑港服出金屬騎士
Btw抽唔抽得過？

支那版原版嚟 台版僵屍都未出 豪傑有排啦

Sor 新手黎屌細力d

豪傑可以一個打六個⋯睇怕無課玩家可以凖備quit game

有無片？

練度勁汽車人都可以一個打六個啦 根本無意思

3ser 收留棄坑AC

成日見到啲人無課或者課得少少比啲有錢人禁住打就屌晒鬼
又Quit又剩 大佬你課得多都可以屈人機
無付出咁多又想同人一樣勁 無人逼你玩
不論呢到或者巴哈都見到堆咁嘅人

玩得支那game既人智力梗有少少問題

支那game 咪撚玩

幾時去埋巴哈做呼籲, 好多香港同台灣人玩緊, 排位仲係第二高...

呢便越嚟越少人唔代表冇人玩, 佢哋去晒巴哈, discord, line群討論.

90抽先中金屬騎士

哇乜咁慘，90抽先中

眼花買錯卷

屌呀 我100抽先出隻死gay 佬
即刻想棄game

屌 我個朋友30抽就中撚左 而家好撚窮

買左幾多 我都買錯十張

限定劵係可以用鑽換定係點？我好似淨係可以用經費換
定係因為我後ser所以未有？

115抽先中

新ser可能唔出等下期限定。
如果你無課，每個月只需要儲鑽買哂36限卷就夠

我見佢有出限定 但只可以買pack咁買限定劵/用經費換
等多一兩日先
Btw好唔好用

限卷每個月都有

咩呀 你去平時買體力果個商店page咪有得買
限買36張

係日常到買

見到了 唔該巴打

無聊抽下抽下80抽中左

下星期如果出深海up 就抽佢轉反傷流

感覺阿修羅難中好多 想佢出up多d 不過應該冇

有錢賺佢實出架
不過要等一排

金屬騎士要唔要抽

抽

你玩咩流先
輕課就skip啦

阿修羅我抽金屬騎士中左2次

屌

想抽SS鴉

抽左金屬返黎 想問點砌好差龍捲，多頭，40張大口

童帝1速
金屬2
原子3
黃金4

無龍捲 做乜抽金屬

Lv69先57萬戰力 問題出左係邊呢卜

正路最勁
1速king
童子
金屬
龍捲
黃金
獨角

佢想抽實抽到啦

2周目隻居合鐵點打
基本上都無練過怪人
邊有資源分比佢地

有紫裝差好遠 家園個手辦又係升好多

我有十零件紫裝呀 全部坦既 俾哂背心著啦 有D散裝都有比童帝黃金球佢地著

差左隻金屬

課左8舊水 乜都冇 呢隻本身冇乜愛 唔抽爆佢了

180保底wo 差少少姐

有龍卷，地底王，疫苗人
你係差隻金屬

差好撚遠呀屌你 課哂要2000幾蚊好似。
等king/僵屍好過 金屬d技係幾正 但真係冇乜愛 麻麻地佢

太貴啦保底 真係唔捨得

king 同疆屍係必需，儲鑽由今天做起

餓狼好似比King必需d

得四千石，就買錯哂

專心練獨角仙 甜心 獸王算
遲D隻隻都格鬥系 睇黎儲定章都差唔多

隻隻都必需，邊等到咁多個月建議課

金屬真係一波流課金岩玩d，無課輕課建議skip
真係唔必須
但殭屍餓狼果d冇咁食裝，無課都可以好勁

有餓狼點少得邦古
無限loop

呢家興豪傑

幾時先出King或彊屍男，龍捲又無提高機率

其實金屬唔洗龍卷一樣咁屈
1速金屬 2童 3原子 4黃金

想問下有地底，龍捲，深海，背心，疫苗
點砌好？洗唔洗抽埋金屬

巴打儲石儲左幾耐 2萬幾 定課金架

哂氣喇，班人分分鐘連金屬勁係邊都未知，解釋黎無用

成班識少少扮代表

應該下個定向出龍卷，不過其實你抽龍卷無乜意思

先手轟落去3隻受傷 就成隊+30%攻
根本唔洗龍卷都發揮到功用

都係
但發揮最大威力真係龍卷
無龍卷輕課真心唔太值得抽
但重課就抽硬啦
好過用原子
愈黎愈無力

主要係一波流食速度姐
輕課輸首速好難贏重課一波流

輕課應該玩酸火
比個機會中一中個疫苗人專武

冇錯，可惜冇疫苗人
酸火只要供速裝俾海帶一隻就夠，其他唔食速
投資細好多，一波流隻隻都食速

我覺得童帝行先比buff金屬比較好，金屬自己都打得好痛

Btw我250抽先2隻

好似話300至500會保底中到

風爭抽獎無保底wo

好嬲 今日30抽 中左兩隻ssr
但兩隻都係深海王
加埋中撚左4隻喇仆街
其他ssr淨係中過原子 點解會咁嫁

深海王好勁wo....

都得
但我隻金屬用血速裝所以冇乜傷

快d刷d攻速裝喇

新手一問 點樣刷紫裝最快

無課金，差唔多半個月有多，我仲未拎第20次十連抽，我抽得19次

指教下

我有紫血速裝
隻金屬成373速

唔好再升囚犯喇
升獨角先換走佢啦，囚犯冇前途

直頭還原隻囚犯啦

明白，多謝提點

咪撚玩大陸gane 啦 日日推post 屌

玩無所謂，唔好課金OK?

冇人玩 冇人睇 雪糕仔老爹果d就不會繼續課
好理想 但總有一班弱智仔玩

咪就係升勁d野去打

一係搵人帶

你玩崩壞一波流比較好，童帝核，原子，黃金球，練度夠就夠打好多野，用甲蟲好過用囚犯

血速哂左隻金屬

不過373又係好痴線

有冇巴打想接手我個AC
有2個AC
依個係70服

依個係8服

1個放$30HKD 想食返餐晏仔

唔好出龍卷住得110抽未夠180

但係雪糕仔同老爹果d唔睇連登喎~~
呢便1日唔計你哋啲post, 都唔知有冇1頁...

巴哈嗰邊好撚旺場長期佔據第2位....
我個account過咗兩年依家做唔到電話認證咩都做唔到~~

屌, 幾個line群仲旺場. 一晚成千個留言.

又咪問點組隊,抽唔抽xxx好

用緊原子 獨角 吹雪 傑諾斯 黃金球 甜心
想問下吹雪換唔換蚊女好?
睇啲人話蚊女加獨角係咪好用?

呢隊野有冇得再執執，獸王轉假面？

假面好d 但你d速度要配下
童帝1 龍卷2 原子3 黃金球4

有龍卷梗係獸王，假面放5速擺前打pvp未出技都死左
獸王起碼龍卷打到受傷會追打，原子同黃金再aoe又追
未到佢出技已經有機會開3次被動
如果要入甜心，假設pvp大家差唔多速，佢2-3速就要出手，唔係佢頂唔到3次技

獸王換金屬

冇抽呀

明白。咁速度跟返上面巴打咁排？ 但冇咩靚速裝

速度排序岩呀，原子前排可改2速，以防早死出唔到技
跟住速度盡谷，除獸王用黑幫外其他都唔洗整套裝住
盡可能4件都速裝，冇攻速就入血速防速頂住先
一波流主要都係先手出技，攻速裝無課就隨緣啦

放ac ser5 78萬戰 留tg傾

幫朋友收一個ios 嘅賬號
伺服器較後, 同埋跟得上進度
唔係話要等級好高戰力好高
最重要嘅係可以過到活動

最緊要嘅係有做緊今次嘅春遊活動
希望有啲萬金油嘅ssr

預算唔多, 大概係$100 左右

希望有有緣人可以轉讓賬號

有冇巴打有興趣接手 平放

原子冇再升上去，感覺佢力度唔係好夠，換走原子入背心好，定繼續升原子好

講錯咗預算其實可以 $100-200

有無人知幾時開新ser？之前忙棄咗依家想重玩

放acct，新ser113，玩左5日，留tg傾

單換走原子入背心輸出仲低左
你可以試下玩流酸
拎走原子同黑光換海帶同疫苗人入隊
如果pvp唔夠坦就入返黑光拎走蚊女

海帶冇專武

應該點玩？

有冇46ser iOS 巴打想賣帳
想養隻小號

原子刷崩壞 輸出靠金球

原子值得升洛去？

今次活動有得換bo

依加用緊 原子 童帝 黃金 背心 吹雪 假面
岩岩抽到隻黑光 想問下應該換走邊隻

收46ser 有童帝ac一個

背心

建議抽埋甲蟲再諗
你後排3隻夠速已經好勁啦
要抽多隻假面升就真

洗唔洗還原

唔洗

如果想放，有無人收？
百幾卷同2萬幾石，岩岩換多隻背心返黎

咁你不如叫佢玩前面ser，搵人帶重好，反正過到活動就得

收到岩心水ac 了

恭喜哂，叫你個fd唔好亂抽野，如果唔係佢好快棄

新手，想問而家SSR簡邊隻開最好？可唔可以刷到首抽？

之前已經畀咗啲二三十lv 嘅賬號俾佢玩咗5日學習下個遊戲先, 之後先至幫佢收賬號

咩ser

25，另外2同38都有，入面都有幾個SSR

想問下大家 黑光係咪都係用血裝

全血西裝啦梗係

收46ios 帳 跟到進度

收52 ser 90萬戰以上 an機ac

好難抽到同一set紫加靚屬 dkgh 啲紫裝全部都係加防

岀新ser未想回歸

本身陣容
童帝，黃金，甜心，獅子，背心，昆布（已有專武）

活動換蚊女專武好，定換多次昆布專武上四星專武？

背心同黑光，大家都係會揀黑光先?

睇你陣容隻昆布唔太搭，似一波流又唔齊腳
我就覺得玩蚊女>昆布，後期可轉回血流
除非你有疫苗人，地底王，食人花之類既酸火流

台版開左冇幾耐個個都唔齊SET，重課除外啦
一套靚紫西裝玩得耐梗有既
我混兩件藍西裝比隻黑光都有D效果

AN機 32SER 巴打有興趣留TG
無時間再練落去

sorry 睇唔到an 我ios 不用了

賣an機 12ser
85萬戰

未綁定

可以換46ser ios機賬號

收個有龍卷的帳
希望進度唔好太低
budget 300 內

要ios

收46ser iOS

放ios 58ser ac

88萬戰 有意留tg

無留意到原來ios同an機唔通
係屋企用模擬器玩iphone連唔返
呢件事真係好弱智

Ser93 ios 未绑
蚊女甜心有專武
$150 可議

想問點樣可以加速？因為pvp成日第一round都係人地出手先跟住比人秒
係咪換僧侶裝就得？

Ser32 IOS 已綁 平賣 無時間玩

有冇人要？

我172抽就中lu ，但係本身冇疫苗人

歐到

陸服鳳凰男參考

留名等出波奇

100抽就中啦 不過身邊班人個個都200抽唔中

真心有作用
剛剛諗住玩
之前想玩無時間刷

一睇到呢句 就唔想玩！謝！

102 ser
帶無巴打有興趣 ios 已經無哂癮

tg:

想問下疫苗人個專武係咪無乜用？小弟得有限鑽石，諗緊用鑽衝體力定換黑卷好

如果你練酸火流就有用

吹水居多，水龍都未出，仲有第二季堆武道家怪人，邊可能咁快輪到漫畫角

想要ios?

終於忍唔住抄人文案當自己,遲d賺完錢突然停更你班友唔好喊啦,冇話智者冇點醒你地,快d del game止損!

七兄，睇你d故大，請受小弟一拜

岩岩抽到原子
我想黃金球定原子好？

一齊用,原子行先,黃金再打

我個陣好似夠擺一隻

獸王 獨角 金屬
龍卷 童帝 原子/黃金
咁擺 擺邊隻好？

今日屎忽痕見到有40幾張
10抽中童帝
10抽再中原子 超歐

一拳超人 discord, 歡迎大家加入討論

btw 我地公會係server 1, 有可以興趣加入一齊玩

咁正
咁建議你升黃金 易升 同 易拎專屬道具
btw 有甜美假面要升黎打boss

黃金專屬係咪得補給碎換

放左未？

未，拎埋索尼克了

依家1童帝2金屬3原子4黃金球

死開啦毒撚
恭喜晒

新手入坑 中隻黑金 可以上路？

我都替你地嘅智商心酸啊支那仔 人地好心勸喻你係仲唔明 大家都係一拳fans,唔想有人被支那屠左都唔知咩事啊

從來沒我份...
好唔好課4700鑽 買風箏箱好 ？

310抽 升星卡都未抽到

有細菌人就去馬

就係有武漢人
但係課完多100抽 未必中未到保底...

保底600定700 真係諗清楚先

我唔係一拳fans，單純鍾意玩支那game，ok?

Btw 其實app台好多game都關大陸事，你都可以去幫襯下佢地d post

最後，隻game搵過熊仔頭拍宣傳片，條片大量明示暗喻香港人要同心協力去反抗，我係因為條片好熱血我先想玩隻game

啱啊,同心協力去打機反抗,諗下都射左了
港豬玩你就玩啦,講乜春反抗,熱血,笑死

睇黎依度大部份冇睇開一拳(重製/原作)嘅支那仔,咁唔關我事了

好過你on9到拎張咁嘅圖黎做理據乜個fb小編代表到隻game所有人？

屌 遊戲入面大把禁語 我都有玩過依隻game,你當我on9?

唔知你咩concept，可以理解到呢到大部分人無睇

我淨係知你係個會員編號廿萬打後嘅on9仔姐

Btw唔好以為去隔離post偷圖就以為自己係真fans，好畢

唔知你咩concept,會員編號廿萬打後就係on9仔? 咁依度都好多on9仔
費時cap圖咋
好畢?畢你老母支那仔,學識打字先駁嘴啦

你都有玩過走去屌人

你知唔知如果人地唔過濾左d太敏感嘅字眼會過唔到審批？

你自己廢就唔好賴人隻game喇，人地成個公會都係呢d屌政府嘅名呀

一開始鬼知咩 就係玩過先知依隻game幾on9,勸大家止損

我特登打個畢字試你個on9仔咋

上開都知乜野叫好畢喇屌，知唔知乜撚野叫粗口filter呀

新會員就死開喇，係到扮大佬

人唔笑狗都吠

玩支那game屌支那政府 手足好型啊
屌你老味 望下d負皮 多過林鄭啦 仲死撐

死廢老 可悲
新會員=弱智=死開?

隨你喇，你開心咪得

Btw順便入哂所有bandie game post屌喇最好，知唔知bandie舔共到出左支那國旗色pg unicorn呀

d明舔嘅就唔屌，呢d小薯公司就係到吠人地請返黎班宣傳班youtuber大部分都黃到仆街，even台灣馬拉宣傳嗰班youtuber全部都幫香港出過聲，你走去搵張fb小編同隻game有禁語做理據

Po出黎嘅意思係咩？

你話新會員嘛 527日都算新我冇野講

2018都當自己唔係

ok你贏tw連好畢都唔識都真係足夠資深

話說我樓上講嗰d你做咩全部唔應？駁吾倒？

黃?底褲黃啊? po幾張相叫黃
是但啦,你開心咪得

講d廢話你就叻，我樓上講嗰d point全部唔敢應扮睇唔到？敗走就禁上一頁死返出去喇

你想我應咩point先 我認我閱讀差 真係唔覺有point

負皮說明一切 你知我知大家都知依隻係支那game 仲要死撐講其他game

得喇你贏喇，btw你咁有heart幫手去屌下 d bandie game post一齊建立黃色遊戲圈

我只係想勸因為鍾意一拳而考慮玩唔玩/玩緊嘅巴打及早止損 唔關你依d支那仔事

唔好，課支那game最不智

咁算
同武漢手無緣

第一我唔支持課支那game
第二佢個pool無保底，你真係唔知抽到幾時先中，咁不如腳踏實地換碎

聽講600

其實佢個作用係passive，技能超唔超絕其實分別不大

係

俾你參考吓

望住老爹抽左450 都未抽到疫苗人之爪
我150抽內已經中左

我抽撚到300都未中

但抽唔到升星卡果個。 ☹️

140抽中曬四樣

唔該哂 兩位巴
所以放棄無再抽落去
等下隻專武再玩過

咁都叫大量資源？

巴打，你而家仲玩唔玩ser 5

放ser 5 主ac + 兩個資源ac
酸火流
競技穩定前20
怪人決賽前四

Tg：

資源ac
分身1
分身2

隻癲狗走黎咬我
你睇下我d post.
自己玩完走去屌人玩中資game

我好鐘意一拳,一開服就玩吹啊
我等級分分鐘高過你班契弟啊,照del game,因為愈了解愈知隻game幾廢啊,你唔當面對質走黎圍爐,同班狗去weibo取暖有咩分別

我就你玩過先可以屌到你啪啪聲
明冇? 人誰無過? 我一開始到冇屌玩依隻game嘅人,只係勸人快d止損,你班友叻唔切走黎吠我?

其實你係咪惱羞成怒
我講左一句 你就話要狙擊又剩
起你底 開post睇支那劇就得 自己玩支那驚就得
人地玩就要比你屌
自己玩果時就wfc 唔玩果時就正義撚上身

又講返n年前嘅事 起人底好叻啦 人誰無過
講多次 我冇屌其他人 就係屌你同上隻個條友

推啊婆落街（已死亡）
#10666

成班人玩到好lv覺得悶又拿出黎賣 錢唔係咁賺架 玩下股票好過啦

有冇人知118ser係幾時開？

N年前？2019年6月26號
你自己咪又係起我底
成日自打嘴巴
人誰無過依句真係玩哂

我玩完支那驚啦 可以屌番玩緊既人
因為人誰無過

都話係勸喻 見到d人賣帳真係無言...假期完左班小學生返學就冇人玩了...望下陸服玩家流失就知...唔信就算

咁講法連登大把人用iphone, 都係要扔撚左佢止蝕好d

我知你出發點好
但無啦啦屌埋我 我都無言
我尋日都唔諗住再覆
但你無啦啦入我dpost 話狙擊我

我都想勸大家盡量唔好課金

iphone有用點同...用下腦先搭嗲

你笑鳩我玩過就唔應該反骨叫人咪玩

不如你用下腦啦，以你邏輯基本上就係奶共/支那既任何持份者都要反，咁iphone又可以當睇唔到呀？知道自己反緊乜野未呀

仲有人唔信邪想玩新server賣帳賺錢,同財經台嘅支那仔用支牛輸錢無分別,用得支那野預左有依一日,自求多福...
智者今晚去數錢,唔講了...永遠唔好同蠢人爭辯(如警察),你會被同化的...

有冇人玩ser1

由得佢喇，on9仔黎，佢屌你起佢底，但佢走入我2016/2017年 d post留言，都唔知係邊個低質玩起底

過多一個月要返學佢就無咁得閒家喇，由佢喇

佢唔會正面回應任何佢反駁唔到嘅野，唔好浪費口水係佢身上

唔知返學仲多唔多人玩依隻game呢
預計會有大量賣帳po

其實唔值錢，你見上面課左幾皮都係賣得2k就知

都幾想睇你有幾多錢比你數，講到自己咁把炮

我學黑警姐

依加妹市 無操作空間 陣間貼倉

記得po上黎，等睇你表演

2k賣得出咩500都難講

佢哋玩支那驚課金嘅已經變咗支那仔，好難救得返

佢賣唔賣得出我唔知，但佢課幾皮，都只係敢賣2k，就知根本唔值錢

其實隻game 出到豪傑已經知 玩完
又大力 又回血 又加全隊buff
越出越勁 步沒落game嘅後塵

今晚執咁多usd先(頭2個),貼倉就sorry了,有正股輸緊唔po了

幾百蚊都po出黎

以為你咁勁幾十萬上落

第一隻SSR抽中隻許普
媽呀，為甚麼不是我想的那樣

有, 所以?

是但啦,我未夠20歲已經一邊學習一邊看看股,昨晚確實難玩,起碼唔使幾皮變2k
繼續笑 我又唔會少條毛 同樣道理 無人阻到你玩支那驚 預左俾人笑支那仔

起碼都童帝

香港人？ 身體最誠實
慢慢玩啦 唔阻你地

真係龍卷up 垃圾驚

Skip得可以繼續屯卷

任天堂無舔共？

雙重標準，收皮喇

咁up咩先唔垃圾？普池得龍卷，原子，童帝，海王有用，咁應該up咩？

當年全世界屌老任舔共改譯名唔記得喇？昏迷左幾年定坐左幾年？精靈寶可夢呀

佢有佢改 我地只會叫pokemon
你睇下成個app 台邊個po 最多負評？
咪呢隻驚囉
我鐘意睇一拳超人
但唔會玩一隻支那代理既垃圾回合驚
繼續課金俾支那啦 柒頭
睇你隻驚可以捱得幾耐

咁你咪繼續玩隻連光復香港都打唔到既驚囉

成個app台負評最多 又會監控 仲懶得意

笑而不語

好威威呀
你都未解釋到點解一個app po可以咁多負評？
就算其他支那驚都冇咁多

你同樓上條友一9樣，自己想做嘅野就千百樣理由，人地做嘅就死不足惜，雙重標準到不得了，樓上好撚x巴打我就駁唔到喇，人地玩韓game，你？咪五十步笑百步喇

咁有骨氣點解要玩任天堂game?任天堂無舔共？你都一樣，努力課金比任天堂，支持佢舔共喇

人地收你個論點皮，就一句好威威就當應左

一拳搵熊仔頭，立場新聞賣廣告，使唔使順便反埋？

Btw一拳fans，平時係點睇一拳漫畫？買書？定係用漫畫人百度呀？

自己慢慢睇 驚你唔識雞腸呀

玩pc好過啦 雖然都係麻麻地

上面嗰d又睇唔到唔應？唔反立場熊仔頭？

Btw真係唔識雞腸，會考得英文合格

得英文合格仲講出聲 弱智都5科合格啦

睇你都係睇百度同漫畫人睇架喇

熊仔頭冇睇十世 佢出就唔反得？

任何媒體有錯 都屌得 黃就唔屌得？

反都反呢隻驚先啦 負評咁多仲咁大口氣

重申我係反呢個app 唔係呢個作品

等你呢位黃到金既「手足」開下個po呀
負評等過百啦

真，得1科合格做緊ibank，未指教兄台咩職業咁把炮

Btw從來無話過自己係手足

原來ching係台灣讀書 失敬失敬

真，係台灣畢業都入到ibank你呢？

ibank清潔工啊,吹大左喎

邊有你咁勁，日日賺幾十蚊美金

高薪廢老

屌你真係好撚核突，又要衝出黎質疑人，比人收完皮又要講廢話轉移視線

Btw 26歲only

唔洗貼身分證比你睇吧智者？

順便同你講聲，好心每日賺幾十usd就收埋喇，放出黎獻醜，每日對住d數多你幾千倍都從來無咁樣揚來揚去，真係唔知有乜好哂

得啦 唔怪得講野大大聲啦 本人太蠢唔明隻game有咩好玩

屌又轉移視線

真係唔怪得d人話連登會員要set年齡限制，咁撚低質嘅會員上左十幾年真係第一次見

讚你都轉移視線

我認輸啦 聖人先屌得你地 玩得開心d 走先
不過年齡限制同低質高質有咩關係呢 高質巴打

邊個字係讚緊？我真係感受唔到，成句野似疾緊我咋下話？

感受唔到...咁算啦

拉

垃圾支那驚

垃圾支那game

down左落黎諗住試吓玩 上嚟追吓po, 點知原來咁戇鳩嘈咁多頁

其實隻game幾好玩 有咩好反

有幾好玩 沒技術策略可言

其實人地覺得好玩你理得人姐？
成日狙擊話大陸game咪撚玩，我唔課金玩下輕鬆下得唔得？
你係咪抵制得咁徹底可以所有同大陸有關既野，不論有冇經濟支持到佢都一律唔用？唔好咁幼稚唔該

呢個post好多知係支那驚都仲課金

問下有咩好玩姐 唔好咁幼稚唔該

睇你上面d comment都睇得出立場用意啦
咁樣嘈黎嘈去有意思咩？
出去解下任開下文宣post課金救下仔女好過啦
係度嘈下就當文宣呀？

那我這是認真問有幾好玩 我不理解

有甚麼好玩的點

咁你直接download黎玩就知道玩乜
同類型遊戲大把，明顯就係漫遊fans向遊戲
好玩定義人人唔同，可玩性人人追求唔同
冇人會答到你有咩好玩，同問人食物好唔好食有分別
冇需要理解人地點解玩，理解自己想唔想玩就得
你試左自然知岩唔岩自己，唔岩可以唔玩，岩咪繼續玩

新玩可以睇返post頭，玩落有唔明可以一齊交流下
所有新事物都係自己試左先知，問人邊度好，就算人地答完你自己一日唔試都唔知好唔好

好==

唔需要你認同 我中意就得

問下姐 咁惡做乜

對唔住 激動左 因為我太中意隻game

其實真係好好笑 垃圾支那驚前支那驚後

大佬 唔去藍店幫襯係的確正路呀，但唔比錢入去坐下又有咩問題？

正如樓主講 唔課金玩下娛樂下有咩所謂？唔見你地班人係到屌啲手足入元氣食薑？無比野人地賺又有咩所謂？咁憎支那咁想無瓜葛嘅話不如屌埋出面買匯豐嘅人啦

都係果句啦，係咁清楚自己反緊乜既話 唔該順便望下自己身上有幾多野用緊同大陸有關先再反啦

有乜好屌玩隻遊戲, 叫你完全擺脫中國製大陸嘢你都做唔啦

咁依條友真係課金嘛,可能真係好彩抽到

一向課金都叫人量力而為
加上大陸game唔想俾錢佢賺最好可免則免
咁但係冇必要好似係到狙擊人追住人咬咁係度嘈
咁會阻到好多無課輕鬆玩既玩家係度討論
如果要狙擊既youtube都大把港台玩家課到痴哂線
一個課既量都唔知係e度討論既人總和幾多倍，狙果班課住賺view數既俾狙擊e度仲有意思
E度只係一個遊戲post輕鬆下
我已經唔課金，唔推post，唔覺得有咩野再值得爭論

狙果班youtuber有咩意思,有demand先有supply,demand果班姐係觀眾先係源頭

咁去youtube文宣咪岩哂，開台既睇既都係哂度
做d有意義正面既文宣
唔係執口水尾單單打打左拗右拗既冇意義留言
出連農牆都唔會見到d咁既低質文宣啦
同立場既得啖笑，唔同既仲咁講人地反感tim啦
既然你認為有源頭咪執源頭宣傳理念
唔通E度係源頭?冇人係度嘈我做開post果個都唔知有冇下個post，咁少人流反而係度嘈有成效咩唔通？

其實呢個唔係我黎，我想講好耐

Btw尋日又話出返去先？

我都唔知E度係唔係源頭zzz總之我覺得有意義正面

冇話係你
走左再入黎 彈出彈入得唔得
你未答我年齡限制同低質高質有咩關係呢

你可以話我低質,但講理d咩set年齡限制乜乜柒柒,成隻廢老

連登痴左線，獨裁咩，玩咩game都要吊人

連登痴左線，獨裁咩，屌人都唔得

其實呢，上得x登耐嘅人都知，不嬲都會串d𡃁仔年紀越細越弱智，而你嘅行為舉止完全係表現出弱智，死雞撐飯蓋，同跌落地都要拿返咋沙呢幾個形容

題外話其實上年6月前話自己讀緊中學其實係會比人笑，不過你2018年加入唔識我唔怪你

Btw你都無正面答我你到底讚緊我d乜，我淨係知你柒完無道歉重要轉移視線

好一句你覺得

哪來的自信，把自己看得那麼高.jpg

真。我地剩係會抵制自己冇支持過嘅嘢，班yellownazi夠膽唔好飲東江水

26歲比人話廢老

到底知唔知句野點用

我上左一年有多都唔知,長知識了~讚你講野大聲,中氣十足,get唔到就算啦,吓吓都要咁肉麻=//=

心態似廢老得唔得

咪就係因為你上得1年有多囉，扮乜熟悉呀老屎忽

二十歲不夠應該好辛苦先讀ive拎到個isp電郵申請ac

唔通話肯定係有意義正面咩,謙虛d咪用I think,I believe lo
咁都叫自信

你話我高薪廢老呀，心態高薪？撐得好肉酸呀大佬

冇扮老屎忽,不嬲自稱少年股神
你又讀咩學校咁巴閉啊 比個機會你曬命 我ok的

我話你成隻高薪廢老咁,鬼知你幾歲咩無興趣知

26歲比人話似廢老檢討下啦

心態高薪 亂作有個限度啦 笑死

推啊婆落街 名都賤過人 我唔夠講啦 你咁老作

藍絲hi,我地剩係會抵制自己冇支持過嘅嘢?
我都支持過依隻game,依加照反,完

我覺得巴打你應該抖下

已經技窮要到攻擊人地個user name

加油喇少年股神，希望你每日賺嗰幾百蚊夠你搬出貧民窟

死啦 又要比人話我轉移視線 點算啊 好驚啊
我只能打開陷阱卡!!!

真係 屌人屌到自己都癡左線

好!我當之無愧

我都希望你繼續講野大大聲,中氣十足,用雄偉嘅聲線迷死囡囡!!!

Block左算，起底睇完真係得啖笑，入黎吵吵鬧鬧引罵戰
話知幾歲咩上左連登幾耐，講埋堆野真係無法令我動容
靠你文宣反共我見唔到成功既一日，只會引黎反感
繼續慢慢係度引人注意，再見

我一早block左你啦,又咪click黎睇
你唔好駁我啊
鬼要你動容咩 邪惡核心 諗多左

東江水依個point由高登講到而家講到口都臭
唔係要咁極端乜都唔用 唔用中國製 唔去中資公司返工
而係有得揀既情況下盡量唔好用
例如可以睇港台睇viutv 唔好睇tvb
食其他野唔好食麥當勞吉野家
依類型app其實大把選擇 一拳家用機都有出game
而且依種遊戲其實你就算唔課金 免費玩家既流量其實都會影響人課金既意慾
第一頁我都講左 唔係揸住槍唔俾你地玩
只係可以係下個post頭置頂同人講依隻係支那game
咁等有興趣既人入黎選擇玩唔玩 講真如果佢真係好想玩 都唔會影響到佢

係咪我唔夠曲

你中咗伏，佢有玩過

由得佢地圍爐自high啦 講多冇謂

鐘意攞幾千課隻原子童帝打飛機

遲d出埋豪傑 又一車車課金
做到成個app 台負評最多 你估咁易咩

原來仲嘈緊

已經無力再戰

車輪戰

車輪都唔係問題，你得閒可以追下post，問非所答，駁唔到就不停轉移視線，一係就扮睇唔到，低質到我直頭覺得自己哂緊時間

黎緊限定出邊隻呀知唔知

King吧

文宣嚟講, 又真差咗啲.
難聽啲講, 直頭係豬隊友.

做文宣一定要忍得, 俾人講兩講就離晒題, 仲要俾人覺得喺度show off...

上得高登/連登大家都知呢樣嘢~~

對宣傳唔好玩支那game一啲幫助都冇... 再者, 喺app版第一頁睇, 有幾多支那game嘅thread, 淨係呢版洗有撚用咩, 真係咁多人玩咩, 開幾條thread做到長期置頂仲好啦.

好似係金屬球棒行先

棄game 賣ac
86萬戰
有意tg

大家好 龍捲抽到喇

應該點攞好🙏🏻

想買隻梅爾account

有180張紅卷，應該用黎抽龍卷定深海好

深海

梅爾難升後期又冇用
開手辦only,唔好哂錢

180抽 龍卷 童帝 得2隻

50抽 0ssr ..

180抽中兩隻有用，好過你中囚犯，sonic加黑金吧？

黑金有咩問題

暫時110抽得隻地底王

我80先中一隻之後170

難中掛

油仔好型

定向up一般都係80抽左右1隻ssr
普通強者就60抽1隻咁上下

球棒都好勁

有無人想收acc

童帝號
44ser 戰力120萬
有萬幾鑽 仲有首儲
強者券100張 黑券90張

原本順序出king都改左，唔知今次會出返king先定又改

$50

引唔住最後90抽中龍卷

雖然唔諗住練，但中左開關連同手辦都夠了，仲拎埋升星卡

抽唔到好野...邊d值得升

獸王 昆布 地底王

地底王垃圾

屌如果主屬性都係攻擊就完美

即係淨係得獸王同昆布係好小小？

冇疫苗人最好昆布都唔好升住
你抽哂20次10連睇下有咩ssr先決定到點行
獸王就一定要升，其他keep住升到夠打主線就得

你另外2個隊員係乜？如果一定要係你4隻入面揀就蚊女

玩到咁偏平常多數唔夠輸出
除非你擴展卡好強，玩king本身都好食裝備
不過用黎打童帝核，谷盡4件紫速裝打2回合應該夠殺
但想1波清就多數唔夠力

$200?

Tg

有冇ser98嘅巴打放ac

用反傷坦隊終於頂到全ser第10 ，我打上去前30九成都一玩波

有海王 獨角仙 黑光
之後三隻放咩好？

你影下你仲有咩人先答到你

仲有黃金球 甜心 疫苗
[img]

放住深海同獨角仙前排，黑光唔洗升住
太多格鬥你升唔到
核心用傑羅斯先，配無證放前排
後面放黃金球同疫苗人

之後打多d海帶碎片，換隻海帶返黎
再轉流酸流就good

有冇人要ac
Ser 5
72 level
好多SSR 同 SR
主： 獸王 深海 童帝

有黑金同獨角仙

Tg: iamyoyoyoyoyo

想退坑
119ser
未綁郵箱
有無巴打有興趣收

散紫攻，定野性紫藍全升40 打組織王會高傷d?

野性藍紫

娃娃機係咪一定要抽到最尾先會中龍卷衫?

唔係，上facebook見到好運到12抽就中
屌佢⋯

見過 1抽入魂...

唔係
利申:18抽先中

夾公仔好似好伏 上網睇個個都18-20 抽。

冇2萬鑽唔敢抽

我都12抽中

想夾公仔 但又驚唔夠石買黑卷 係咪一定係月頭限定

有人問過客服果邊話係4月頭出限定
所以我都冇抽專武，一來唔夠保底，二來抽完一定唔夠石買36張黑卷所以只能放棄
唔知幾時先有得抽野深海王，好耐冇抽過野

想知保底係要用幾多鑽

今次專武係2萬鑽左右

有咩專武揀？

傻閪玩中資game

堅定流⋯兩抽中⋯屌

堅

有冇人收ac
Ser 5 IOS
74Level 82萬戰
8隻SSR
有黑券
附教學如何打

因為我有個160戰 同140萬戰ac
冇時間再玩第3個ac
有意tg
Iamyoyoyoyoyo

放ac 96ser 66萬戰 8000鑽 45黑卷
童帝 甲蟲 4星 已上鑽石競技

ios 119 ser 未綁email
$200退坑有無人有興趣
或者可以換熱巨d野

垃圾都賣$200

有無高手可以幫手體檢 玩到有啲迷失
唔知點解戰力低過人咁多 可能係因為裝備？
我黃金球 假面 童帝 蚊少女都有專武

裝備 武器 徽章 有冇升

唔打唔知自己可以上到咁前

有升啊 不過唔係靚紫裝 我無升到好高

同埋打啲咩刷裝最快

畀你參考下

你幾多戰 點解咁多速裝

災害 同 公會BOSS 最易有紫裝

1360000

巴打建議我而家點排陣同打咩先

你頭6隻岩 一速童帝 二速黃金 三速甜心 4速蚊女
捱到去第2波 黃金 甜心未死 應該都夠打

打咩 都係每日3次災害 公會BOSS 2-3次 搏出紫裝
有石有時間每日爆2次活動刷 8層BOSS

商店 有紫裝買就盡買

但要加速先有用？

係 非速既攻裝畀獅子

唔好課，好撚搵笨

專武真係值得抽？ 假設保底嘅話

值 抽到之後PVP我由1XX上到頭30

不如開個tg group討論下 費事啲人見到人玩大陸game又嘈

其實好睇會唔會一路用龍卷，2萬鑽其實幾貴
用上次童帝專武黎比貴左咁唔多一倍
如果無課就最好skip,後期龍卷都少用,留黎等下其他專武/買限定卷仲好
如果有課又有金屬騎士就抽硬啦

童帝書包唔勁呀嘛

好啊 而且一路有人負皮

問題係2隻後期都少用，純粹爽一爽既話唔洗1萬鑽同2萬鑽差好遠

巴打tg係咩

童帝工具人
龍卷都叫可以打到去疆屍流未出之時

咁基本上，一波流角色都可以打到殭屍男出之前
唔見得童帝壽命短，只係龍卷配金屬騎士係不死流既時候仲有出場機會
但如果無課輕課既話2隻壽命幾乎一樣，當然有愛就抽，有多餘鑽都抽，只要有剩鑽買下期限定就ok

後期你估個個都 殭屍男 邦古 餓狼 閃古 豪傑 咩 隻隻都係限你跟到幾多

Group已開 有玩嘅巴打入嚟傾下啦

所以有愛咪抽囉jer住我做乜？
我又冇話垃圾抽都唔值得抽，個個情況唔同姐
下下要人人應同先得？有反方意見都要講到我服先得？

唔係jer住你
只係我覺得童帝書包作用真心無龍卷專工咁有用
所以價值差一倍合理的

升廢人星，開手辦

咁得意？
pvp排得前都有課...有課都唔抽專武？棄晒game？

賣ac ser99
一波流
童帝 龍卷 原子 黃金球 黑光 獨角
競技top20
有興趣tg

戰力990k
有80張黑卷（買左king個次）
45張紅卷

有冇人用過ts game代儲？我見平好多

有冇人抽到KING?

同ser喎 清

課金流

係咪應該King 換走獸王？洗唔洗入假面同埋排位同速度應該點執

Thx

琴日50抽 抽埋隻king